其實豬肉咁好味。唔食豬嘅人應該全部送入精神病院

直至佢地肯食豬肉先放出來
我中學美術老師曾廣材字拙之仲話唔食豬肉會令人產生暴力傾向，變恐怖份子
同意請正評

睇下班蛔就知咩事啦

痴線，咁多人負評

其實樓主老母咁好屌。唔屌佢嘅人應該全部送入精神病院

回教徒？

和尚呢？

狗肉都係，還我食狗肉的權力

破戒和尚

應該叫回撚 定 穆撚 好？

要問曾老師